你地暗戀一個人嘅時候 會唔會ff到好長遠

會諗下第時見家長個陣點算好 又會諗下第時生左個b出嚟點湊好 又會諗下第時老左大家個樣會變成點

但其實一切都係得我一個自己諗
毒撚真係易動情 本身少同女仔傾計 一有個女仔同我傾計有講有笑咁就不自覺對人有好感
屌 毒撚真係好撚得人驚

會
所以咪傷自己咁深

會
我會諗定第2日分手因為咩原因

會

諗埋擺幾多圍
仔女讀邊間中學

中哂
當你鐘意佢就唔會溝到佢

中肯

好想溝佢但又唔知點做好 好想同佢多啲接觸交流

會啊
但今日發現原來佢係gay，仲已經有男朋友

會 暗戀已經諗埋bb個名

會
ff到佢條J都好長

又唔好話FF

係會諗下同唔同到朋友/屋企人相處咁囉

FF埋呢個場景

i know that feel bro

前日仲主動whatsapp我 雖然係問功課但我都已經好開心
不過知道佢對我無好感
照一照塊鏡 其實都啱嘅 邊有女仔會鐘意死毒撚
好彩依加仲未鐘意得佢好深

FF同佢去街 去旅行 用眼睛涉獵唔同既人同事

會
但係硬係會覺得唔長久
繼而膽怯唔敢同佢講

驚講完俾人以為我係變態佬 連朋友都無得做